[PS4]Gundam Battle Operation 2 [47] 0083熱潮已過？？ 光復香港 時代革命

日任

下格團團規(違規者踢)
1.3日唔上就踢，日日清
(上唔到請講聲，冇人知你幾時棄game)
2.理性討論
3.下格歐洲人
4.尊重
日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屌 個大感謝祭已經完撚左

你好鍾意搶1001

乜又係你啊 無得放地雷

返工冇嘢做

點解迅捷狗可以撞完後即反格我？
點解bd2係宇宙可以碌4次？？？

Lag
可以解釋曬

New post leon

碌4次
緊急迴避lv4

𨳒你

香港有隊圍爐狗閪56k講到明比人聽佢地玩lag先贏

即係特登整lag 先贏到？

lm

已經唔係戰唔戰術問題
有對眼睇下地型，有用腦諗下就知屈喺個入口打係勁不智
尤其頭五分鐘雙方喺CD點打本身都贏到幾波
唔拉對面出黎打，自己走去窄巷送頭係咩玩法？

俾人撞完人地起手會快過自己，好唔公平

GGGP 決賽都係咁

有人睇㗎？ 打比賽都無戰術？

尋晚另外有一場我做咗ACE就真係靠戰術贏
打到剩返一分鐘時間，俾對面隊團滅咗 (當時係贏緊五千幾分)
我叫班隊友"同時出擊" "撤退到據點"，本身諗住龜base防守算

喺重生畫面見到對面隊衝哂入黎我base等開餐
但又無霸出面C點，即刻call隊友 "C點集合"
喺外面反包佢地

淨返1分鐘全滅又贏緊咁緊係全隊都唔出
或者出齋出人仔鳩飛

遇到識打嘅自然打得好順
撞到無腦嘅太逆境自己都會打得差
幾時再搞搞個rival
明明拆/裝炸彈先贏到 就輸rival輸到加得9

班友咁醒就真係開心
我都唔敢玩人仔戰術，以防得我一個出咗人仔
另外四個去左送頭俾對面ACE就大鑊

留名

係我遲定點，點解無人講格姆支豆，沙漠勁到你

用呢部機唔係用佢支巨炮羊咩

彈少，reload 太慢，無輸出

佢支豆打350距，沙漠超好J

強硬直接2野下格

adasl細
連射同傷害唔夠毒牛多
不如用吉鋼

如果講到主武用豆我推薦用250寒吉
易學難精
最近又上修血同豆多25射距細榴彈判定上升

呢樣真 成場勝敗關鍵反而輸rival 實屬反智
應該要basic 戰 加一項base 爆破 計rival

幾時出部550支機吊打03

出完550支又會比0204 sm

550得部西米
今時今日根本唔夠打

格姆係咩機嚟？？

500 泥岩

有lv1

Dom 頭 ，紅色身扮聯邦機

做住先， 泥岩多武本身威脅大，B+A-場經常打到8-11萬傷

有泥岩LV2雖然主武冇LV2，但無限場真係好好用，射死你班GP03

鬥狼lv2

鬥狼都真係幾惡但無限場又唔係屈哂，起碼仲有GP02可以食到佢

通常咁既case我都係出左人仔先再叫請求集合

跟住就左un右un等人齊一齊跳舞

一年前有架
仲有埋命中率個d 不過後尾cut晒

哦，嗰部

02 枝beam 真係好煩

有戰術裝甲真係走住屌

250場用呢部成日上top

係公司食完飯 睇左陣YouTube

決賽係400 爛地場

B team 輸完一round 就全部人係base行山洞去對面

係出口係咁俾人射。。。然後就無然後了

咩料

無睇錯掛 頭盔up

班友直頭無腦
搶點基本野都唔做埋

我究竟睇緊乜L野，無腦到咁，我地自己圍內打仲有戰術過佢地

定係二獎正啲。。。。

其實都幾無聊
個場又難反cup

睇咗兩分鐘 分半鐘睇佢鳩行又射唔出比人磨血
半分鐘睇佢BD2想衝又唔衝 氣都用完比鬥狼撚

劍神寒吉先係皇道
可惜得250可以一戰 300打後都已經俾人屈性能

下格團記得努力啲打埋200-250個Clan任

格判好似得中，不過我通常屈人boost同轉向低或者打停再出格

我開房刷埋200/250佢
有無人join?

會直接入格嘅寒吉好少 好多時啲人唔會諗住你真係開格 成日偷到雞 不過係n格
會拔劍嘅寒吉更少

岩岩玩左幾鋪自訂鋪鋪都做ace
但成班又唔係玩得差，都唔知好唔好話佢地其實係勁好

自訂啲人會正常過ranking
加上無壓力發揮都會好啲

個人積分榜首呢

岩岩打完quick 350宇宙？

custom係咪唔計？

1coin

岩岩custom左場好似
入場前37/40
打完37/40

差3場rank/quick啦
利申本週打200/250宇宙a-上到a

係呀，熄機前先醒起今日要解宇宙場任
你同場? 應該比你地虐殺

@絕影
gbo2壞開唔唔撚到 del完又down唔返 唔好踢我
屌你老母真係好撚戇鳩

地上連輸10場跌返去A

hea團差3次200-250
點解自訂唔計我解嘅次數

個個都用BD3
唔知之前巴哈同fb死拗話BD3係糞機果個添汪而家作何感想

個軍團任係咪中bug明明我快速係個人積分最高，但都仲係37/40

定係輸左就唔計？

解左嗱，要去軍團機更新

原來巴打都解緊，我打地上250

我打左幾場攰啦要休息，聽日仲要返工

如果我聽晚先去部機到更新，會唔會冇左個coins

隻援同突成場唔知係到做咩
好廢

今日開乜機

咁撚大鑊 突然發生定點？
出咩error?

咁岩見到個名好熟醒起你姐
無虐啦 大家都差唔多

今日出咩完全無人有期望

玩緊pkm master手機game

好無玩 down咗未玩

唔用pkm正傳心態去玩就ok

如果本身唔鍾意開pkm就一般，作為fans我覺得可以收貨

我只鐘意和服莉佳

其實BD3 應該點用同要裝咩parts? 經常唔識用
而且想問下蒼白裝咩parts好

蜜柑

g 奶

長槍

陰公連youtube都冇人直播有咩抽

改左D PARTS

照咁睇好快出水天嘅7號機

改格數 好似全部都減

比啲掌聲

希望出左戰神渣古先

好撚型喎呢部

不過玩戰記嗰陣都完全冇用過,紅色G奶可以用到G07出場

血parts全部加多200血

軍團批鬥模式上線啦

25真係大幅拋離

聽講團長可以睇到隊員打咗幾多場
等我check下先

團長我係包尾架啦

クイックローダー LV1 ・中距離パーツスロット「1」→「0」に変更
LV2 ・近距離パーツスロット「2」→「1」に変更
LV3 ・近距離パーツスロット「2」→「1」に変更
・中距離パーツスロット「8」→「7」に変更

補助ジェネレーター LV1 ・中距離パーツスロット「1」→「0」に変更
LV2 ・近距離パーツスロット「2」→「1」に変更

高精度集束リング LV1 ・遠距離パーツスロット「1」→「0」に変更
LV2 ・遠距離パーツスロット「2」→「1」に変更

好似好勁

抽唔抽好

7號機其實係咪拎gline 光槍既原高

400~450 強襲 無愛可以pass

散彈唔同伊夫個枝
打唔停人架

佢要出應該會出fa裝？

強襲機，但有fa gundam支炮

超長距離下格ez8嘅兩倍

上集好似係援機黎
今集改左做強

睇片散彈兩槍打停，背炮一炮打停

長槍下格延遲耐過貝貝

對手落地後冇得再接下格

好似可以留幣

2發打停 咪搞我
留石等TR系列

我抽，因為係0081 fans

唔夠快 唔算屈

舊機回爐再造 仲有10隻可以一早出 之後gbo3見

睇直播所見:

新機支散彈連射性超高，但要2下先可以打停人

下格範圍好遠，有d似ez8

肩炮無咩特別，而且得3發就要reload

重點係由上集嘅支援改為強襲，但速度得115

遠散嚟 可以中距離連射
但係唔夠霸道

如果係耐驚寶支散彈就應該幾屈

部機咁似code gears既
115速？ 睇片好似幾快下

如果下格速度夠快 可以用嚟屈機
但係太慢 下格距離遠又易比人反

你睇下而家無限場仲有幾多人玩貝貝
就知下格個延遲幾致命

DP:高蟹lv2 量鐳lv3 陸戰高機渣lv3
卷:實彈甲lv4&格鬥甲lv4&beam甲lv4(210卷) BEAM武器過熱冷卻lv3(170卷)

上左榜

下格延遲唔係最大問題
我講緊下格突擊埋去個速度
btw無限得GP02同貝貝揀
貝貝就hard core機 GP02就無腦機
少人用係正常

唔怪之得舊野減格數
原來出新parts

係邊到睇

成街都gp03，仲咁傻用貝貝咩

死都唔肯落d勁 3星機去dp

但係alex 同京寶 唔係個pool到

到底團任係咪淨計rank match

呢2部應該要落dp啦
佢係咪驚勁機落左dp無人抽機

其實貝貝打GP03比起GP02仲大勝算
GP02雖然有大盾但係輸轉向好易屈死
反而貝貝閃閃縮縮打法又有急回保命

睇直播隻新gline俾人反格反到傻

呢個真係要查證下

又一部專打隊友既機

未取締到 NT1 京寶仲係好勁

但係貝貝無下格確定咁啵
GP010202都係打停下就肯定食下格
貝貝做唔到呢點

下格遠風險自然大
所以個戰法唔應該成日用下格

未出03個時就係用京寶打宇宙無限

值得550既支援機可以有d咩
係咪要等愛美號

今日有個大型更新檔，巴打可以再些dl玩

睇距離 就算食到貝貝下格都唔可以一套秒
反而保住條命彈出彈入打仲好

其實貝貝枝槍改遠d會好用好多
02碌野都可以射好遠
同cost黎講好唔公平

前排回收卷換返NT1
拎佢打仲係好勁 恨在我太遲擁有

MA唔會出啦，我估550援可能係FA7號或者GP00

比起nt1我都係覺得bd3 lv2好用

真 儲滿都係得350
比到450就差唔多

BD系列我唔太得
個回旋太快 搞到我甩槍成日甩唔中

重裝型高達 值得換嗎?

通常開得exam都沖上去食傷打人
90秒夠用有餘

期待GP00 = 升級版Gunner

不，泥岩已落卷

千祈唔好做傻事

已負皮

BD3我都係埋牙偷幾槍就開
成日夠曬鐘都仲有一半血

點解腦魔想要乜就中乜咁既

sh到2週年

我只hold到TR
好難想像mk2 百式個幾部可以點鏈贏GP03

未有g6前
可以換既
好多人都話伏
其實唔識用者

700cost

都係等1號先抽

今朝回收pool 仲有京寶Lv1
好彩忍到手唔換

繼續SH到聖誕

應該唔係
我尋晚幫下格團掛埋最尾兩場200-250任
都係入自訂戰掛機

有巴打講要去部軍團機度update

重裝高達應該係450場可以同泥岩相提並論嘅支援。

重裝高達支光炮打一下可以扣好多血，加埋支豆可以持續輸出，不過缺少一把可以打停敵人嘅武器，較易俾敵人埋身。

泥岩就贏在個爆風超大嘅肩炮，同高機動力。

本身MK-II 設定上就係弱過GP系列
百式就唔肯定

打左應該都計，不過佢琴晚要去軍團機先會顯示解成就，按三角睇唔會反映實際數字

琴晚37/40時我掛咗2場都仲係37
之後我就無打

切手巴打好落力呀

啱啱出宇宙要塞嗰陣
用NT1打450 - 無限制 都好好抽，雖然好快就有高勇Lv3出黎壓場

玩味大過實力
之前抽到都勁少出場

部機會上前線打
平時用格靈抽水
有人打停就出beam輸出

千祈唔好傻豬豬玩儲炮

你今日先知佢係官方Staff咩？
全部機佢都齊㗎

要團長先睇到？

呢個一開game彈出黎

根本迫害我施瑪大人啦
屌佢 淨係儲完oh 率已經係死罪啦
起碼改一下五飛 同埋儲完可以射連射唔oh
350 距 直頭on9 5 號機枝格靈式都450

呢部其實我好想抽中
玩fd acc 玩過 其實幾好用
似gc2 + 彈魔 混合體

唔好當炮停輸出嘅支援咁玩其實唔錯
又係要不停走黎走去射人囉
不過呢部有平衡器，記住睇啱機會就出下格！

係真
fact checked
打幾場用haro睇:0
去'軍團終端機'圓圈之後
即刻有記錄
利申快速場
source我

冇四號，冇雙刀渣，冇G line標準裝甲

射4要 7個位
格4要 5個位
公平咩

一直都話2星機有抽就會中

想換

時光倒流？又講返嘅

唔算太差……

中埋三星

有講過咩

一出嗰陣咪講過好耐啦

點解無人反映比bamdie

仲要中兩部

謝爸打carry

綜合總個人排名有咩用

個銳幾正

原來有FB槍換

果2部垃圾放落回收箱

多謝
過埋呢個星期玩iceborn就會少玩好多

做咩我打咁少都上榜

除非有去刷或者打得好勁，通常個數都差唔多

即係快速場計唔計數啊，團長

快速場計

今日更新咗之後，有啲機裝件嘅格數多咗成幾格，可以裝過啲零件

認真睇原來係啲零件減咗格數，出哂啲lv4防件好大機會準備出600～700cost

百式咪勁過MK II少少

百式，戰百年

一年都頂唔到啦
唔使一年對家就有白卡、the o

原本有可變機構架
delta

失敗作

好過theo
打打下冇得喐

扮比鬼定身 其實係hang機

活著就是贏家

睇嚟我運氣已用盡 變返做武器倉庫

好歐

我開game唔見有

呢啲先係正常
咩單抽就中
十抽中兩部

點解沙漠成日有人放炸彈

The o個肥肚腩頂唔到架飛機撞

你未update?

係咪團長先睇到架

你地用haro睇下有冇123名未知囉

去旅行唔記得打note，唔好踢我，5號返

社會巴同唔到一隊

好癲 岩岩開左一場 一入到去全部支援機 自己用狙吉 一開波仲諗住輸緊有人打句 都是扥大家的福 但由頭到尾lead住2-3000分 對家俾我地射到埋唔到身 埋都俾人反格再十幾炮轟落去最後俾人炸埋屋企都仲贏緊1000分 完場就有人打 我玩了一場愉快的遊戲笑死

有冇片
呢D場我會save低條片

唔識錄巴打 呢場真係畢生難忘

ps4 內建左
你禁個share 制 就有架啦

好攪笑, 睇人Youtube打GBO, 有條友話佢下手,而家準備1ON1

個主播玩索哥古好神,炒對家三戰, 對家仲要用GP03估唔到真係會開戰,日本人對高達係有份執著

有冇link?想八卦吓

片呢

由1:21:00左右係1on1, 條友係咁煩左個主播好耐, 有興趣可以睇埋佢地同TEAM個局

好好笑

好勁 部機好似較左快鏡咁既 好敏捷
利申未用過

佢個連擊真係出神入化

部03命中咁差， 拉遠打好小小

同埋距離感好好 成日拿住把刀兇9人
片有把女ai聲係咩黎？

巴哈有人post左呢張圖
下格團末日到了

睇完，哥索古真係好難玩
同埋唔知係咪港ser有delay問題，點都做唔到人地咁順嘅連技

應該係讀comment既ai聲
有啲凌波麗feel

條友又真係廢到一個點

因為一打一間房個連線無負擔會順好多
同你打ai部機個反應快啲一樣原理

睇佢用03啲發炮同出刀時間就知佢有幾多實力
明明炮同光槍都可以屈遠程
係都要同拳霸玩埋身搏格
仲要下格起手飛埋去，係人都捉你啦

條友咁廢都A+

痴線尋晚要update 5個鐘搞到game都入唔到

條友應該慣咗手勢打混戰淨係下格飛埋去tk，做汁男 唔會幫手打停人

你用wifi?
我開住沖完個涼返嚟就入得

淨係贏你香港人連線都夠上A+
日本仔撞完你可以接N格下格
你撞完人，條友可以急回走，甚至先手格返你轉頭

Lan線

尋日個Update 7.x GB

PCCW 1000Mbps 用左20分鐘

同樣pccw 5分鐘內搞掂

無計我唔係香港
我而家好少彈網速warning出黎已經算好好未搬屋前真係晚晚都得1-3格
不過而家仲係經常因為網速而反格失敗

反格真係智障
我橫格斬到尾完咗先比人撞都中
到對面一斬即撞就唔中

係我成日對面一斬我即撞都失敗
搞到我少咗用泛，用多D援算就算lag都可以自己就位去射，起碼中先

一周年後又出垃圾

成功得到左下格團第一 (廢青) 既稱號

我smartone 100mb 加陳年lan線都係15分鐘

雙刀迅捷渣古算唔算難用?

迅渣有雙刀？

表達得唔好sry。我講梗指揮型嗰部

哦 佢唔算難用，佢麻煩係個下格慢得嚟又要預位，如果唔係會打空氣

我試過用嚟打450C.都市場(部機lv.2)，唔知係咪太空曠發揮得唔好，成日喺後面拋炸彈，埋唔到身，一行遠啲就比對面集中打擊，要靠對面隊啲人行頭落單比我執雞；反而用嚟打山地場好似好啲，多啲短兵相接，爛地場應該會重好。

我都係成日下格空氣但佢個下格好似都幾犀利下。

我通常都係企係則邊用光槍射停等隊友格佢
對面出急回我就飛過去下格
個下格控制得好其實唔差，打援都有45千

你用光槍有冇裝散熱補件? 我前一兩日換埋個lv3, lv1-3裝曬落部機到

冇 好少用到過熱
加上冇卷換lv3

我係咁開槍 成日唔中補槍

裝哂lv1-3 應該幾正
係咁射

之前用援試過比佢射>前橫>射>下格>收皮

冇計過散熱會快幾多，下次開機計下先

裝咗係咁放都好快會過熱只不過回得快啲at most

個下格真係唔講得笑，部機仲要有三連擊

射完要條半圓bar變淺藍色先唔會oh
同oh冇關

個橫格都算高攻，同n格差唔多，範圍又大

個補件係用嚟紅bar嗰陣回得快啲，同未過熱嗰陣冇關，係咪咁樣?

係呀

我橫格成日片唔中人 可能慣咗用劍，畫面睇唔到嘅有時用劍橫格都可能𠝹到

咁樣我開槍都唔洗就住嚟，如果唔係裝咗三個補件都冇意思

裝哂應該可以開得密啲?

陣間試下先 阿媽睇梗電視

光槍散熱組件目標只適用於
過熱
射唔到過種紅色overheat
仲射到係唔會計

必出銀箱出咗舊咁嘅嘢

200幾卷㗎 你就正啦

呢d野傻仔先會換
有時打打下都會出啦

我就係傻仔

做咩咁傻 射格補就話會換

用迅渣/G LINE可以KEEP住射應該唔錯

個作用唔係話咁大
A渣OH 13秒 插完最多快1秒多啲

用開迅渣都插晒1同2LV
同唔插真係覺得有分別
射到OH 再玩完手榴彈就差唔多回好

盡量都唔好射到OH啦
我就好少插落A渣到

慣左有得射就射
幫隊友打停又好
救人又好

風格唔同 我留一發就後備
有咩事緊急先會用 無就等回到80-90%先射

個新rank幾時出

連輸十場 搞咩事呀

泥岩lv2 in 無限場

條友把聲真係有d似阿寶，雖然有點浮誇

我都換咗個減熱補件

佢d技術一般般 但真係好笑

加貝拉係味有防爆會好d成日打到一半爆停左

應該台仔黎

Report 佢個msg 等罪大鎖鳩佢psn

香港831事件
一個執法部門公然恐襲市民 你仲忍得到？

一齊出機場 擺黨鐵 用Twitter Teddit傳出去
#chinazi #standwithHK #PoliceBrutality #PoliceState

好快有G3 毒氣殺晒我地

Xx0347Hx1337xXJP我屌你老母

原來實行左啦
如果自訂左有得option開唔開依個function就好

依排嬲到連打GBO都無心情（有LOGIN）
今日仲嬲但決定開GBO發洩吓
下格團各位唔好意思抱咗咁耐大腿

20抽出三次白精神渣俾我，擺明有Up啦

頭先諗住單抽三下睇下中唔中新機，點知都係無
死死地氣都要十抽，中左部Lv2
不過G-line長槍真係幾好玩

單抽中主題機 想吉死班popo

單抽中仲想點

幫定全部下格團巴打請假

我要吉popo呀
Btw佢支散彈可有可無

RJ

721嗰次我都好嬲
本想拎完三幣就算

但入場下格咗人幾次又真係Gur返啲

真係三場都打唔落...

拎曬三幣就熄game。。。

三幣都拎唔到...

點都好
都要控制返自己情緒唔可以太悲憤

行完20KM舒服左好多

我有時都係三幣都拎唔曬就走

我真係好嬲，求巴打安慰

屌format左部機先down得返GBO2
I am BACK

砌唔砌模型?
我有盒未砌陳年MG吉姆黑警型

俾你砌完再飛落街

因為玩依隻game, 重睇返機動戰士系列。而家喺youtube追梗z高達，唔知係咪比發生嘅事影響得太深，一見到泰坦斯，心入面就諗：嘩屌黑警嚟嘅喂

已經分唔清邊一邊比較離譜
唯獨我只會覺得黑警一定係唔係精英,只係有武力嘅社會垃圾

有一幕喺月球城市開打，同時間jerid同佢嗰女伴追捕嘉美尤同個𡃁仔，最後四個喺曬安全室入面避，啲市民圍屌佢哋係泰坦斯，好有代入感

Titans係特權階級, 同聯邦官階比係高一級 (定多啲)

好耐以前已經覺得其實而家警察只係“睇場”, 即係港共中共打手。佢哋橫行無忌亦唔係今時今日，問下啲老一輩都知，蝦蝦霸霸出曬面收黑錢，雖然嗰個年代好多人都貪污

Jerid 佢哋都無仔女，邊諗到咁深層

依家入game都無心機打，場場下格
三場都打唔哂

睇返wiki, 好多角色陣亡嗰時都係得十幾至廿幾歲，未結婚同未有仔女

香港人生產力應該下降咗唔知幾多，前排已經話患抑鬱症嘅上升咗一截，機都唔想打嘅話可想而知做嘢都冇咩心機

d 隊友前面有三四個隊友同一個敵人都照下格落嚟，好似未瞓醒咁

登入都無心機 香港人點都好
要學識面對 繼而反抗 唔好做死狗

經過一四一五年，心理承受能力高咗啲啲

年頭都仲係用泰坦斯色, 而家轉曬用黑身黃翼抗共色

upload黎睇睇

想問下連登團仲有無位？

下次試下黃頭黑身睇下先

有冇手足知渣古2改個頭盔有冇獨立上色

渣2改戰鬥鋼盔有得獨立上色

正式宣布以後300場只玩鋼盔型

唔好有角仲好

熄左機，聽日蚊

開返場全部用呢部嘢

自己人圍內場就唔好喇，如果咪變咗內鬨

黃頭黑身？

自護個咀改螢光粉紅

對面改一隊軍綠黑警，專打圍毆

香港需要一個馬莎

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

攬炒王

一個殖民衛星轟落去

需要dark knight 三部曲入面既jorker

兩架船，一架係示威者，一架係黑警
示威者嗰架因為左膠阻止按制，成船爆死哂

joker如果知道香港左膠咁撚勁 應該唔敢黎

用返戲入面嘅原意 示威者應該都係對應罪犯隻船 咁仲係大把人覺得唔殺警嘅
不過黑警炸撚死我地應該無猶豫 我地無機會揀架啦

~~T

香港需要一個不孝子

話說差唔多一年前係Rank有撞過佢，咁岩果次原來佢拍左片，變左係YOUTUBE睇返自己點樣被人撚

不孝子太柒,不了
馬沙同基連起碼都丟過大型垃圾,真勇武

放完暑假之後ranking好似正常返好多
琴晚打王牌有幾場開局輸個頭都反CUP到

馬沙咪又係柒喺阿寶手上
不孝子最大功績係暴露聯邦嘅醜態
埋下革命種子

但係不孝子之後都無咩真正既革命啦
宇宙巴比倫 木星帝國 贊斯卡爾 全部都係只想要自己個個side稱霸地球圈

真正係民主化革命既我覺得係偽肥沙既side共榮圈喎

不孝子唔係正史世界線

年尾上埋之後就可能變正史

UC同NT都唔知可唔可以叫正史
仲要有第三部嘅可能性
隨時太神棍直接將福井寫過嘅嘢都變黑歷史

所以一定會大改 接UC NT都有排改

官方唔係想重執正史先推UC NT咩?
UC2都未知有無(希望無)
出埋不孝子好直飛去F91喇
唔好又中間插咁多野收唔科

冇視左我地下格團

本身都無寫NT 呢個團，所以佢地有人留言

睇完佢呢個留言，我順手cap咗我地團張圖問問佢

不了 唔想比人妖send msg求carry

我clan 想要朋友仔join ar hea 團嚟
Id: hk1
上次有兩個朋友仔join咗升快咗lv!

82全ser黎講係唔係頭幾？

頭50左右應該

計埋下格同Hea團
hea團都喺呢個list排第6

早兩日見過85
不過我相信呢兩個月唔係因為大家都無心機打機
一定唔止82

日本仔應該痴線啲嘅

頭10好似全部過百

佢地個留言話 "低調啲" "突破天際"
我睇完真係笑而不語
雖然Clan Lv講得俗啲打得多就高

再簡單d,肝臟指數

可能連登「廢青」多
發完夢仲可以爆肝

馬沙係突登比psycho frame資料啊寶 去砌高達去一拼高下

我直頭試過俾小倉live住撚，佢d fans 仲係咁話我廢

有冇人得閒入個新團
得4lv
hk1 呀

廢乜撚啫
日本仔贏連線都夠屈機啦

其實個個地面場都係日光日白，會唔會出夜戰場呢

真係關事咩

network 點都有d影響
不過小倉係勁我好多

連線差好遠 日本仔劍氣都長啲

尋晚試過一野斬埋去秒幾後突然反格左我

呢個情況成日都有 好似呢幾個月嚴重咗

唔係日日打3場入唔入得？

上集有天氣呢個參數
同一個場有唔同天氣可以玩

Ok ar

真心期待

98之後刷爆個lv去100
依家低lv到點見人

呢條on9仔用夜伊打落單既支援後格之後射飛標算

以上集為例，天氣唔同咗會唔會影響機體表現，定一話只係視覺效果?

點解我全場第3但rank-12
第10淨係-8

apply左 你睇睇

只係影響視覺

Network問題最常見係
佢撞你可以斬一刀，你撞佢佢夠時間碌走
講緊大家同款機

需要減壓呀

打完咪仲燥

今晚睇睇 應該係自由join 嘅
Btw
Clan id 係hk1啊
路過嘅人留意吓

不要再說了
尋晚又比人屠

我都係啦
唔佔點
唔保ace
唔打敵方ace

成日睇個日本仔,次次見佢撞完斬都好順
但係我次次撞完即斬,好多時都被人反到

大家點睇寒吉
琴日打ace有架寒吉搶咗Ace之後自己搵唔到食,
俾對面架斧伊ace輕鬆拋離

試過rank連續用黎打幾場250，磨血超快，又有榴彈保命，上哂榜，連佯攻都可以不知不覺拎到第一
不過果幾場又輸得多，唔知係咪隊友on9

隻game睇隊友 ace唔送頭就得
寒吉改勁咗250出得下場 300不了

琴日打非分級250

出寒吉俾個量產坦日本仔打字話

心諗算撚數轉吉指算

最後助攻同輸出都係我囉T1

最憎非rank都咁多嗲 唔鍾意咪走
打團隊最多呢類傻閪

團隊game

邊部機叫25 ? 尋日見到日本仔話唔好用25...

5號機?
鳩估

有冇人同我一樣覺得葛夏好勁
啱啱350場可以一套爆斧伊，鎚槍>下格>飛彈>n橫格

我用過，輸到仆街
唔識用個鎚仔槍，但笨惰係咁比我，450cost都有一部

我估唔係咁易入手

上手

有時唔知點解對手訓低都可以下格打中佢
明明個格鬥模組同魔蟹一樣向前吉

鎚仔delay 好難用， 次次射空氣

好型

HK1 brother

我係你對面

宜家真係好多on9日本仔一輸就出人仔屈人走場
仲要唔係A,係C~D都係咁

頂尋晚係自訂refresh得太多次，比ps4 懷疑我ddos之後就連唔返server，搞到任務都做唔哂

10分鐘左右就無事
利申 成日refresh 1v1贏場搞到成日比系統lock

原來係咁我都係等咗10分鐘左右見都唔得，就訓覺算

偽裝機掛

估新機
暴徒吉姆

日本人都係叫鬼做二五仔?

佢又無擺幅圖出黎,點知個日本仔係咪真係講25

又一個星期

你唔講都唔記得今日更新

重裝Guncannon, 水吉
高達七號機，另一隻Paid rider

開hades變4刀流

出番d鳩機先啦
pale rider呢d留番月尾step up

大盾個隻無hedes

有預感今日nt1落dp

今晚有冇久違打下自訂黑房
好攰

Pale rider 空間戰仕樣

入唔到game

乜叉野係暴徒吉姆

無coin啦，點追啊

DP落左咩

nt1 京普落dp

宇宙？ 可skip

NT1, 京寶入dp

官網咁耐都未有更新

京寶 NT1落DP

pale rider 宇宙型係咩cost？

個獎品係想點

rank獎勵係偵察渣 200-300cost 汎
副武器可以tag敵人

龜仔剋星

lv1=400

ザク・キャノン[ラビットタイプ]

第一集好似成日用佢

白狼落卷，上次無跟活動終於可以換

咁樣好似有BD3就唔洗追佢住
無課要留coin step up

因為係上隻第一隻活動機，同SML一齊出

唔入埋限定up pool
分開自己一個pool

SH

仲要宇宙專用
唔捨得抽

RANK係350隨機地面場
一定成場a渣

回收放定支Lv1 A渣槍俾你，賤到呢...
但我係唔會屈服去換ga

居然出白騎

+1 無左碌180mm既pale rider真係無吸引力

枝槍貴到嘔,點換
用原高或者陸高WR算

起碼都出番個宇宙場黎玩下
地面350真係諗唔到有咩好玩

有無人襯依家將自己跌落低rank啲先參加Rank match

奴隸幽靈

我尋晚用350寒吉 撚A渣狗

下格

撚到咩 a渣槍射程長過你啵

d rank最高淨係可以拎到lv2

350陸吉一票
雖然機動力唔夠a渣快 但勝在夠硬夠高攻
撞人仲要極痛

對面隻A渣啲光槍準繩好弱

落到C都夠啦？

但Rank Match 好似改左玩法無以前咁肝

力吉都唔差
btw 350預料每場最少見到一隻斧e

總好過開400場見到成地 鬥狼

葛夏

開400宇宙
最平衡 無話邊部特別勁

識貨喎可令眾生下跪既流星鎚

400暗礁出隻gunner

350 地上 選機
山岳:四筒 斧e 書包
都市/港灣:A渣 夜e 鐳炮/書包
爛地:VD虎/奴隸 斧e 書包
沙漠:A渣/奴隸 斧e 鐳炮/書包

個玩法係點

BD2 3 主教 精渣 攔截吉

bd2 g-line psycho zaku都屌得死佢啦
反而地上鬥狼我覺得真係無邊部強可以100% 屌得死佢

非主流系

港灣直接走場算啦

BD3 放題

港灣個場真係要redesign
打黎打去都係得C點個位交戰
跌左落地又係等死咁濟，好怕玩呢個場

why? 350港灣算好打
400有gunner先變到on99

大家都太執著打C點陣地戰
其實可以退後打防守 個場好好守
不過大多數人都係貪攻

400gunner穿隊友射敵機梗爽！

一返黎就比d痴線佬打返落A

大把盲頭烏蠅見C就衝
次次霸唔到C點都無人識自動去搶D拎地勢
劑劑都係要我去

結論:書包係永恆不變

港灣我覺得唔係一部兩部機勁得滯問題
係特別考團隊走位 好多援係後面龜 前線又直衝 將開戰個位定係援射唔到既地方到 好難搞

gunner街場無溝通先難搞
啲友仔又唔識避射線

豬隊友最伏場地
No.1山岳 No.2港灣

今代冇指切冇咁好用啦

山岳有個山頂可以射晒全場 比起港灣好d喎
不過我用開汎 可能援機思維有其他睇法

最緊要係山岳d援肯主動行前 上山頂/前線

山岳最惡搞係好多位可以偷雞
山洞偷後 小路兜入 山頂偷入
其中一個位睇漏後排就會比人打爆
而街場係經常性睇漏又無人補位

黑警吉姆

爆基地神物

無玩過第一集，暴吉係抽既?配置嚟講特裝吉同佢一樣喔，係多支虧光槍

咁部gm custom有望喇 不過唔知要等幾耐...

陸gm我都鐘意，不過迴旋速度比較慢啲，細場窄場我諗用gm指好啲

隻game初期啲人好似比較多聚喺d點打多

好悶又350 rank

初期無D點，去C點得兩條斜坡
成件事仲惡劣

出無限制你仲悶啊

港灣根本就on9
上面講得岩 有得揀一定唔揀
障礙物又多
啲高低差係垂直跌落
少斜路上落
跌落去上唔番黎
C點交戰個位又窄
好影響遊戲體驗

400同300最多變化

有冇人抽到新機

原來有改過 玩得耐咗都唔記得添

嗰陣屌咗好耐失C點失天下
先加多個點再移位A B點

400 會成個場既組合bd2 3 鬥狼

地面場我自己就鐘意沙漠同都市多啲
有多少少戰術調動
以沙漠為例，E點係中央點，係空曠易用轟炸清
就算霸唔到一樣可以喺自己基地個山坡炸過去
唔會有絕對優勢

港灣霸到C點，守得到就必贏
另一隊想兜後陽動放炸彈都無乜效益，因為路程太長
當你D點出發放一次炸都用左兩三分鐘

但其實依家分別不大
好多人失左C點都唔識主動霸D點
更甚者出隱形機都唔識幫自己霸多幾個出生點

打rank都唔會清一色啦
其他機有一定出場率
A渣 光魔 蒼白 兩隻G奶 紅強人etc
Gunner又出得 多過350好多啦

玩咁耐都係爛地最受歡迎
笨大幾失敗

爛地我都麻麻，啲無敵樹同無敵大廈仲煩過沙漠

咁都係 其實450 最多多樣性 好想玩

正常D點係比突機開場去佔
再睇形勢攻邊條路
街場個個都正攻法

基本上350都係嗰幾部
斧伊,書包,素伊

沙漠算係咁 爛地就標準場

我覺得爛地算係平衡最好既場
起碼個場地設計無乜偏向某一邊優勢
用筒定用光槍都生存到
一隊機種配置可以多元化啲

450唔係咁多人抽到機用
唔夠400好 多2星機玩

450而家愛機係GM Custom

有無人聽日會主力MHW唔玩GBO

架仔歧視佢成日唔肯開場

照舊3場轉

一開始rework時都好多人會派一、兩條友佔D點
我有遇過一場對面成隊喺D嗰邊衝過黎
我啲隊友就on99去嘅C點

結果一黎俾人掃哂ABD點
人地就專喺近我隊嗰邊基地重生
想偷炸我基地又得，大舉壓住你C點又得
得我一個喺基地重生想搶返個點
隊友個個死守C都唔肯過黎夾，on9到無倫

部野不知幾撚勁
當啲注意力去哂BD光魔嗰啲搶口野度
我就可以無壓力咁輸出
仇恨值低真係好正

爛地啲地型都唔算對等
B隊喺左邊霸完B點可以上左邊山坡爬上山

個小山坡其實好屈機

爛地先設計得差
個場細 一俾人霸晒出面有建築物兩個重生點就可以等輸
俾人壓住完全出唔到去 冇機會反CUP

講起就嬲
無限場c點1挑3 叫極支援冇人理 翻生見到地圖d友四散既
再落場諗住hea打放下炸彈
去到近基地比人發現 我係屋頂引敵 叫隊友上前 最後係引到4部機圍我
但個分數都係冇進賬既 完場我30%引敵

450 其實都下放左好多落劵同dp
今日都落埋京同NT1
算公平 黃藍紅各系無乜邊部必出 好多機揀

呢部野好堅實
揀人黎打真係好少揀佢

好心唔夠人就唔好C點打啦
支援可以射入去嘅入射角咁細,點救你

新機冇人抽？

NT1早果輪先用卷換搞到冇卷換01fb 光槍

450出G4,5,6 咪齊章囉

玩乜鬼fb

宇宙無限制唔係03就fb

悶到死

都仲有02既

佢唔出新援機無計㗎喎

睇個款冇貨賣

出完美自護

一年前既今日，宇宙無限制一係tbfa一係四盾
係宇宙好似都無話邊架援係比較好用

嗰陣抽到呢兩部玩哂
援應該得太坦同雷炮Lv3

tbfa 同四盾 唔係同一樣野?

拎部吉吉機上宇宙比班蒼白騎士sm

宇宙蒼白原來係揸G4,5支槍

打錯 人棍先岩

係咪未有人貼新機spec，定係我miss咗

個陣成隊六部都係四盾
無打停呢個concept 鬥射得準同避得好 諗番其實都幾好玩

個個都sh

爛地啲柱呀樹呀仲硬過部機，成個鎚仔飛過去可以比前面碌柱仔block咗
另外沙漠場啲陰濕高低位又係on9嘅，隻腳就斷嗰陣郁少少跪係人面前

4 5 號機 br 機靈式 450 距又幾吸引

笑到我

10抽算

好想要 唔知要等幾多個月先落dp

前排笨惰係咁比部機啲架襯我 好彩前排冇用卷換到，不過而家唔夠dp買

對新炮渣比較有興趣有無人有數據分享吓

我以為舊

防龜霸

唔該哂

汎用版G5

你有咁多coin咩？
我抽完應該唔夠玩Step Up

Keep住75coins就夠玩step up
除非好似之前4 step 5step就無訐

上禮拜手痕抽左Gline
宜家得40coin 左右

無課黎計，一個月應該拎到
上月月任做到26個 - 9粒
每周Clan 任 x4 - 12粒
每10日登入賞 x3 - 9粒
日任三粒 x30 - 90粒

平均計每個月有 120 coin可以抽嘢

仲有時出下金箱3coins
夠哂玩

出金箱已經算歐

仲有clan 每兩日1個coin
我個月又15coin

依家軍團升得慢好多

我都係覺得Clan LV依家可有可無咁
你話出個Clan商店就好啦

一周年頭一星期每日1個lv

保守啲clan 一個月起碼有10coins

三抽一星武器

可以有D咩

你咁講上面120coin 咪一樣

提早下放回收物品

甚至出啲Clan 商店先有嘅機體咪得囉

就咁睇真係幾勁

但血防真係……爆左seed同唔著衫冇分別

遠距離抽水

十萬九千七一部

個斧頭都賣緊12萬啦
大把人dp過百萬

本週優異(爆肝)下格團團員

仲GBO? mhw啦

岩岩先醒起今日出新機
近排都係解哂日任，改下部機算

點解夜e唔係lv1....中左兩次lv2了 400又難生存😌

上左第一

歐氣大爆發

負皮

頂，錯手禁錯正皮

多謝你

想要

中哂lv 1 2

第二行最右手邊嗰部咩名堂？

做咩事 入唔到game

我都入唔到，阿媽睇梗電視

佈雷型渣古
低cost宇宙場神器

一入到去預備室 就lag左 之後再彈

玩到11點轉game

第一波就殺到入去基地

高機勇，先勇

有無人打算降rank入rank match？

就黎比人累到跌落B

我冇發現有問題

幾時出㗎

早幾次更新出，唔記得邊次

第二之前200cost個任務完成數得幾鋪free ride左大家，今次補數

查返，應該係兩個月之前嘅事，不過嗰排可能少玩唔知道

忍唔住手13單抽垃圾

咁都贏到死好彩到

大蔥巴同一隊

個個人都過哂檔玩芒亨

堅持每日三鋪

睇黎係時候要拎部3lv肥仔出去troll game

71 coin，好葡葡

10抽最靚lv3魔蟹...

20抽得B5 lv4 狂中吉指
想要隻新炮渣都無

是咪要鬥慘

開到場當你贏

㩒個制就有

打下飛機仙

有冇人有新嗰部渣炮，覺得點

一出MHW DLC個post一日一頁

我買咗成日都無玩過

今個禮拜Clan任好大機會完成唔到

諗緊買唔買mhw 好

個個玩芒亨

Mh一出iceborne呢個post就推得好慢

近排部電視唔係屋企用嚟睇直播，就係比老竇用嚟睇戲，到到佢哋唔睇都已經夜，廢事開

本身8萬5傷都唔易
尋晚有鋪打到848xx，嬲到我

下星期排名賽得350COST,無A渣感覺好絕望

用WR

用斧伊

據上年經驗格機好吸火力,用斧E會秒變
WR還好,最怕有人都用援我就可能要用素E頂住算

冇a渣唔使絕望，大把人有機有槍都冇用(例如我)
順便講下350主留機
350有好多選擇，淨筒刀都有超過5部
陸戰渣標準筒斧高攻
ez8就唔使講
仲有咩高機渣後期渣2改渣2改頭盔渣vd虎素伊力吉陸鋼都好穩定
特別一提蟹黃葛沙飛刀頭呢3部性能好高，用得好可以好勁
汎用機選擇太多，不過有部叫咩 幽靈奴隸就同我收番入倉庫繼續擺

冇咩做順便講埋350援機
選擇都有不過會用嘅得好少
咩吉姆狙擊特裝象鼻沙吉就唔好用，缺點太明顯，除非你對隊友"充滿信心"
跟住量雷鐳炮坦克就睇場同隊友出
最後就得番書包陸鋼同渣一狙
#沙吉識用就用囉#仲有部複炮大魔我諗你哋都抽唔中

最後就係突機
原鋼盾吉斧伊夜伊(雙刀最好) 應該都係呢4部
其他果啲老實講冇得比

伊改連350cost都收埋皮

狙渣同書包比邊個好

渣1狙請用實彈炮，打中有強硬值，副武有鐵拳
不過陸鋼書包傷害同火力高的，仲有把聯邦劍同閃
只可以講睇手感

準就用狙渣食射程
會上前就書包
睇自己打法

350cost我諗住4筒抽水算 有a渣但手殘命中率太低

伊改都無得比？

我有部改裝爆嘅陸吉
其實寒吉多人衝係可以一戰，不過要知進退

特登唔打寒吉留比自己用你就講出黎
btw陸吉冇連擊不了

覺得今次排名賽會成日遇到大量/甚只6部斧伊，我應該會用素伊

佢個強撞可以用黎泵爆斧伊
btw, fb group 又有人斧伊無敵論

300嘅話6部斧伊先可能贏到
350有葛沙流星鎚槍一野車過去

沙gm真係撚唔掂，頭先兩場都有人用，慘淡收場

唔知點解好似好難打中咁
可能因為重跪，著彈判定都較細返

手足們，返航成功嗎

怕死一早走咗

現實命得一條
死咗冇得重新出擊
大家珍惜生命啊

死都唔搭黨鐵

+1... 廢中真心怕死..

大蔥乜咁岩呀 咁都撞到你

咁啱拎部狙渣出來鳩下都撞到你地

諗住打五大訴求相認下你就走左

練泥岩喺爛地同山岳N連敗之後
拎部勇炮出來玩就即刻贏到

其實泥岩基本打法係唔係就咁拎住支beam飄飄下射射射？
我真心領略唔到點解一般人都可以用到曉飛

乜唔係 加農炮>beam>榴彈 ？
就咁beam好似好難中

"這是PSN的功能，按進個人資料裡面 不是有加好友的選項，旁邊有個...裡面有"封鎖"這個選項可選，按下去封鎖後，以後再遊戲遇到 都會顯示紅色字體，見紅就退"

巴哈有人話可以用PSN功能出到黑名單list

加農>beam>加農>loop

榴彈我留嚟加農無彈時打停用

拋物線嘅嘢對我來講都係好難中
泥岩條線感覺仲要平飛多少少

習慣就好
不過而家多咗好多牛鬼蛇神難打咗
最初出嗰時真係是是但但都打到十萬八萬傷

6部 開到場咩

我都唔識用
兩枝肩炮射3,4 炮先射得中

遇到其他人肯玩我一定玩
咁難得遇到

咁都比你地開倒場即係6個都好有信心啦
即係贏硬啦

我係輸都無所謂既人
港灣6 援陣大炒同被大炒都試過
被大炒都打得好過癮

6部少林武僧咁 撞刀撞到發發聲

如果6部夜e好似過癮d
成個場都冇機

今晚玩下

dklm爛地場team b 2援 出書包同魔象
單騎夜伊雙刀下格掃低4個之後斷腳畀人女女女
成場完全冇砲火支援我jm9

出左MON HUNT之後D人明顯HEA打三場,可能要等RANK MATCH個星期先正常返

最近玩緊gumdam break3 ，第一次玩呢個系列

10箱出
依把唔係妖精果把咩? 裝唔到既

呢個係量鐳
妖精嗰把口徑細d

量雷嗰把嚟
另外妖精用雙槍係好撚廢...

我妖精一路都係用賣牛又無咩用量雷
以為剩係得一把雙槍

妖精把雙槍射距咁X短，近戰唔拔劍等人發現咩

好耐無同巴打同場,有D手痕

過左一周年
近排都係打幾鋪解日任就收機
搵日約下戰大家輕鬆下

不過大家應該去哂mh果邊
我mh唔知點解無咩大意慾玩

我買左三日都未玩過

我都係擺2日冇心機玩
點知玩2場條癮又返左黎
跟住變左冇心機玩gbo2

Connect

g奶突擊幾好玩
當雷炮咁玩 粒炮好易中
可惜支散彈唔生性 衝前線易奶野

自訂真係好多AT隊釣魚，打到好無癮

剩返唔夠一個禮拜就16號，頭先眼大睇過龍，miss咗成行機體 早知拎部迅渣同陸高wr去升級啦

狂升斧e中

請教下各位妖精既操作 我自己玩妖精通常格一下再下格飛走 點樣可以做到更高輸出 事關我玩得廢成日俾人捉到 一捉到就基本上死硬 要注重移動性？

打爆黑房先好玩
練機開伊改畀3個追結果一野下格3個

如果想玩高輸出，我建議都係唔好用皮克西，呢部野主要係玩具分散人地注意力
加上400有a渣同槍手反隱匿，基本上好難有輸出機會
以400cost伊改lv2，400cost強人lv1比較下，爆發力不足，生存能力差，冇單機突破戰線能力
主要嘅一擊脫離戰術隱匿機3步
1.搵目標+等進場機會
2.盡量打多過自已受嘅傷害同控場，例如我一野下格對面6件打咗2萬傷不過死咗>賺
3.睇情況(重點)去脫離再1或者繼續打人去2

自訂場好難打爆啦
經常俾對面屈成兩三波
每次都好懷疑對面係voice chat黎打

即係主要都係吸火多 我仲以為可以好似exia咁 真係玩忍者流 下格完訓低要即走 同埋大範圍下格要發輝得好 唔該曬巴打

@六蚊巴 據了解佢應該係連登用得最多妖精既巴打

btw lv1妖精就真係收番埋先 一堆a渣gunner好似扗火警咁輪住砌你
lv2~3出無限先安全

鬥狼玩都市企樓頂CAMP係咩玩法

上到450500仲有4號機
試過插滿射補滿血都直接秒

依家想玩妖精都幾難開到場

圍內自己開咪得 好似上次龜霸團一樣

講起自己開團，下格團好似仲未完成到clan任

差突機

明明突機本應最易刷傷

轉用夜伊啦，順手好多，性能幾乎全面提升

有雙打停已經勁好多，無論攻定走

個手頭打得停，仲要被雷達偵查0m，350都有得用
係衰在單刀判定差
不過我有雙刀
混戰亂下格都中到人

個jamming其實會俾到人心理壓力
要分心去睇幾時攻過黎

係，最好玩就係敵進我退，敵退我進

有陣時引曬成班狗跟住就快閃玩鳩佢地
直接轉個場繼續屌人

流水戰法etween抽到今日今日都未有雙刀

呢一排好少打 而家冇哂手感

當你想要劵嘅時候，單抽都會中

我發現我真係完全唔識用吉指槍好低傷好似r痕 炮又唔準 再加上容錯率好低 血本身已經唔多 想問下有冇方法改下

我反而好早已經抽到刀，但冇機

我成日用，地面、太空都係，不過而家400 cost玩多咗後期高機渣。

少血係嘅，不過都有大盾，我就成日都係加防守補件，同埋加轉向補件(雖然感覺上部機轉得都唔慢)。炮就唯有練下

btw,你喺咩cost場玩?

吉指已經係最basic嘅筒格機喎，你識其他筒格嘅話呢部應該無問題架

如果你唔識用吉指即係你唔識基本筒格
地上吉指係格補機, 手上友支牙籤炮本身已經低攻
支炮只係比你用嚟打停之後入格
格鬥先係佢主力輸出方法

地上玩筒格我好廢，宇宙反而用筒命中率仲高

我都有呢個感覺，係咪宇宙個hitbox 大d

可能我炮差 成日miss 加上成日俾人圍 吉指好脆

地上同宇宙可以出吉指既場得番250同300
350同400 無論地上定宇宙都有更好選擇

300都唔出啦 250都要諗下先

地上 300係有其他選擇
宇宙好似真係少d 一係迪拉傑改一係加大魔 仲有咩？

佈雷 多拉傑改

仲有偽裝型

問題，山岳C點係唔係可以匿入爛屋入面都佔到點？

係

頭先就係遇到一個人咁玩
有點屈不過學到嘢

係爛屋入面無敵 點都炸你唔到

地上炸地下引爆
宇宙要中機身先算中

炸得死ga

利申, 跳機魔人經常比人炸

用咩炸?

手榴彈, 正上 火箭

我成日都炸唔中 之後直情唔理佢
我見幾個隊友圍埋都炸唔死佢

斜斜地射埋去就會中
不過好靠運氣
人仔喺入面又可以狂碌

呢個位有D問題
本身佔點呢件事就係人仔絕對劣勢
遲早修正到可以炸穿

人仔爛屋得一個位佔到點

300宇宙吉指都強勢喎

宇宙預彈道直擊易過炸地下
我用筒炸地炸得中嘅命中率得30%左右

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

400用妖精嘅祕訣就係唔好出
450/無限就盡量先兜後 佔一兩個方便偷嘅點
其實最緊要係斬之前已經要諗好斬低完人去邊 同埋一味走都係會死 活用下霸體掃低阻路嘅汎會易走好多

不過03太高火力 無限都開始難玩

300出得多吉指係因為平民機
簡單易用 慢慢退緊落二線

宇宙尤其要塞太多近身接戰
用吉指有大盾又攻擊直接，相對好易用

我而家都偏向用偽裝型
多人用先轉吉指
btw 想抽到多拉傑改

我抽到但唔識用
佢個衝刺唔同03招飛翔斬，好難預位

好易用 玩過多拉傑就識
仲要係強化汎用版
吉吉毒龍鑽

250， 300 場勁到傻，周圍中出即飛

得lv2 450開場都難
無限場只用03了 突機冇機岩我

生日快樂啊巴打
話唔定今日笨大送金箱比你呢

生日快樂

搵左物資大叔傾計未？
生快啊爸打

祝你有金箱

我夜伊唔係都用得到
不過等睇新機可能係新350霸主

玩完先留意到有自己友

巴打生日快樂

原來係你
巴打上哂榜

早知就一開波下格你先
大家都玩得好

全場打多對方一個都輸真係嬲到想抆線
介要得我同另一個有星，其他人簡直器識玩咁

屌連輸兩場我想玩mhw呀屌

地獄星期三

係囉咁難得
話說其實完場前係咪得一個方法睇大家軍團，就係開波後撳option？

今日放假
朝早連輸十場先俾我贏得返兩場

好彩地面贏返兩場，可以轉game

開波撳Option會見到
打自訂我一定睇係咪開At團

比d match making 搞到想棄game
打5鋪3鋪開頭有人斷線，
5鋪頭3都要輸5場

深水埗手足！今晚見！

趁依幾日練兵，雖然臨陣磨槍

唔覺唔覺又到星期四提早祝大家中秋快樂，新機一抽入魂

尋晚組隊12個入房
跳出跳入玩左成10分鐘，煩到躁

好心軍團任就唔好叫人刷分啦
上個星期Damage已經夠on9
今個星期玩助攻

冇人估新機

下個禮拜係個人分

吉姆頭

今日有強烈預感出吉姆系列

7號機

自護系 佢好似連續出左幾個禮拜聯邦機

好耐無出海鮮，係時候出下再推水map

應該到支機喇掛

吉炮2咪支機

仲有冇G奶係仲未出架

今日係GM

可以pass 抽step1 算

大魔

大劍魔

唔係G Gen 原創機來架咩

咁快有step up，唔係月尾既咩

力奇大魔2

仲有一部0083新漫畫入面出過既未出

nerf A渣?

a渣落dp，同時俾Bandai nerf咗

把劍好唔uc 年代喎
呢期興ff7?

2星機係易中d

書炮 a渣 斧伊一齊nerf

宇宙400強襲 咁慢不了
睇得唔打得

特登nerf d 350機體，打算逼人抽新機

為配合rank match
アクト・ザク
機体性能 ・機体HP「13500」→「11500」に調整（併せて他LVも調整）
射撃主兵装 アクト・ザク用ビーム・ライフル ・ヒート率「80」→「90」に調整
・連射間隔を調整
・オーバーヒートの復帰時間を調整

イフリート（ＤＳ）
機体性能 ・機体HP「13000」→「11000」に調整（併せて他LVも調整）
・格闘補正「28」→「23」に調整（併せて他LVも調整）

陸戦型ガンダム[ＷＲ装備]
射撃主兵装 １８０ｍｍキャノン ・威力「2000」→「1800」に調整（併せて他LVも調整）

咁小家

350陸吉 力吉表示歡迎判決

斧伊一早就應該Nerf啦

迅渣全面下修，夜伊表示歡迎

nerf 晒d廚機

a渣呢個血量會唔會俾人 1 set full combo帶得走

夜伊或成最大贏家

陸鋼支炮都下修，夜伊真係好歡迎大家嘅下修

好後悔抽晒3個step

正式宣佈 A渣由T1頭跌到落T1尾

咁樣nerf法真係唔洗出

下格有冇得出超究武神霸斬

遲d rank match攞陸吉出嚟鳩撞算數

兩星機都唔中

nerf得咁肉酸 A渣指嗰支又唔見佢nerf

新機係400宇專機

好似都有nerf

隻劍魔連個pose都抄足

我隻書包呀
nerf完可以去練習場試下追渣之前書包太好用，搞到未用過馬炮

アクト・ザク[指揮官仕様]
格闘主兵装 ヒート・ホーク×２ ・威力「2000」→「2200」に上昇（併せて他LVも上昇）
Nerf把刀咋

呢部應該係打蒼白無果隊部大魔
前排先玩g gen玩完一年戰爭

Buff先岩

抽中左諗住地面用

nerf 槍buff刀我覺到ok

係幾型嘅 不過周街BD2 3 點斬

Heat率由80%變90%，另外佢話連射間隔調整+cool down時間會改，不過唔知係改好定改差

新機宇宙專用400機
咩沖去抽

佢無寫埋支槍嘅調整落去
A渣指應該無nerf到支槍

咁大把野點係地面揮舞
無雙咩

Nerf咗咩？唔覺嘅
迅渣就Nerf得好明顯，射幾槍就死

A渣指果把槍係同一把
肯定一齊俾人斬

三部之中佢nerf最少 減200攻
正常嘅 援機個生態平衡好多

咁就慘 連累埋A渣指

新大魔下格兩hit斬援中晒有九千幾，主武機槍，附屬榴彈，手榴同心口激光，三支打停

斧E或成最大輸家 咁少血真係兩set就變光
格補又低咗 打汎又細力咗
夜E或成最大贏家

400搵隻援比你斬都難
btw 放圖比料睇下

書包剩係減左200攻算係咁

半價十抽中隻無人用嘅三星
唔抽啦

cloud把野都係等身大
大魔把野係個身長x2

btw 點解今次咁快step up？
按道理唔係月尾(26號) 先出step up咩？

人棍lv2都出到下場嘅

宇宙機你抽埋我果份

原來今日真係出吉姆

隻大魔見到剩係諗起mh

我有03同01fb，點計都唔會出人棍掛

半價中三星仲想點

咁要有用至得

冇乜用

半價中彈幕大魔lv2

彈魔LV2 可以同G6 同場較量

不嬲都有用 只不過有更好選擇咁解
隻game啲機就係會不斷淘汰

6號: 我盲都射得中你啦

出人棍Lv2嗰陣出咗03未？

未 無記錯人棍威咗兩個星期左右

咁厚血 一於坦克精神

成日都諗唔明，點解打基地同城市
明知對家支援佈好哂陣都係要過半場送頭

人地Set曬位都唔緊要
最慘你做炮機不停call戰線向後移都冇人理照衝

輸緊分要搏都算
贏緊都送頭都唔明咩logic

半價十抽，滿足

第二抽神抽

第三抽好複雜中左兩次400突擊紅色gline，保底中返lv3高機動格魯古古
不過中左VG格魯古古專武同以下呢部機

古古VG幾屈

A渣會唔會弱化太狠 一野2000血
其實我覺得就算削左都多人用
無咩350泛機明顯勁過佢
落dp等人人都用到已經夠
唔使咁狼掛

泛用版格古cannon

有速度，武裝又勁

佢未弱化前我都唔會用佢 (未有光槍)
依家弱化完更大條道理玩其他有趣機體

我覺得佢係勁
但未至於要削咁狠
部機本身攻擊補正普通
但夠敏捷同光槍 密密打游擊先堆高輸出
重點係我用券買左兩把槍同Lv2呀屌你笨大

仲要係lv1

ACT 渣支BR 而家OH 回復要17秒, 比以前慢4秒

想問下ACT 渣支BR 落左DP 未 ??

理論上ez8同素伊更易屈死a渣
強格鬥+多血多防+高攻+適性

佢放落回收券嗰陣部A渣已經唔係話好突出
所以忍到手無換佢把槍
200券成部機咁貴

lv1落左

STEP UP POOL 無UP 到白狗. 要白狗去番白狗POOL( 白狗LV2 + VD勇LV2 = 3%)

終於上榜

第三

350 素e 同四筒仲有葛夏呢d 咁好玩既機
我中到a 渣都係玩左幾舖就用返其他

ez8 以前招下格

第一

重諗住rank match出迅捷渲古添.....

部機唔係Side Story: Missing Link就已經出咗咩

久違了嘅gm強襲型

易咗OH，用嘅話睇嚟要裝曬補件

佢有啲擺喺回收pool再過一排就落dp, 之前alex都係咁

無2000血 不了

諗梗不如買多部gm指 350cost嚟玩

感覺部機本身都比較薄血，靠靈活性搭救

350用吉指 不了
用Ez8 力吉 VD虎好過

想問4筒其實點用

炸完>手榴彈>再炸loop

裝哂oh又冇得加新型骨架同腳甲

陸戰高機渣

Ez8 唔識駕馭佢個下格；vd老虎都係唔太識用同埋我得300cost （而家好似未落dp？）力gm都幾鐘意，不過佢轉向比較慢，而且偏射擊向，所以都係睇場嚟打。可能我低rank, 所以用gm 指都好似ok, 琴日打鋪400c ace場都做到ace 加咗轉向補件真係幾靈活

我當係火箭型嘅散彈 我眼界唔好，所以更加好用

我仲以為要埋身架添
咁r1 r2邊隻好啲 差把機槍

咁棄咗算 不過唔用光槍會點，陣間試下先

有350cost？？

LV2咪350

諗起都傷心 隻A渣我改爆佢就nerf
雖然我都好少用 但係咁廢咗我心血

哦sry, 搞錯咗係後期型

我嗰部重喺廠

唔用光槍會更加唔想用

定位唔同 R1控場向 R2輸出向
R1幫手打停手榴彈抽水 必要時有平衡器
R2見人就炸 手榴彈痛要夠準

兩部啊屌350 400
嚟緊唔好nerf蒼白住

哈，個情況可能好似素衣唔用散彈咁

我得一部350 , 個service又冇退場機制

槍先係本體

屌 我見過素伊用筒

我真係試過素衣配炮，輸到仆街

希望唔係我嚟啦

好想抽，對大劍有少少情意結

散彈可以打停有戰術裝甲嘅機，真係差好遠

其實啱啱出嗰陣我都有用筒

我嗰陣嫌佢load得太慢，所以轉咗用炮，點知都係撚唔掂

好易中

Btw, 我又真係好似冇見過人迅渣唔用光槍

因為冇光槍都唔攞出嚟，但係自訂間唔中見到有人用筒

第一下半價全部非洲卷
好彩中到大劍同保底3星無重覆，不過不失
終於比我有01，差部03就齊GP系列

抽完先留意到部大劍係宇宙專用
仲諗住係地下扮下屠龍添

少玩自訂場，喺rank場唔太覺有人a渣配筒

保底中左宇宙蒼白lv2好過冇

頭先試機,把大劍用下格打援如果中哂兩吓有成9千傷

進攻嗰陣係咪都係打中唔會停低？

睇緊live斬部蒼白扣到3-4千好似

係
佢有攻擊姿勢控制

BD3:又一隻靶

支散彈reload有點耐，所以我用炮

我兩樣都舞唔掂，索性放棄咗部機

可能我人品問題，用親都去比對家壓住全隊打，間接令我棄機

嗰隻炮係慢啲

嘩 屌你老母笨大 嚇死人咩
抵我三場都唔打轉去MHW

半價出兩部三星500機俾我

幾時劃500C出黎配對

我到而家500 cost 都係得兩部tb加一部早勇

今日中g4 lv2都唔畀部g6 lv2畀我
成日無限制用lv1畀啲日本仔歧視

A+

依家上無限已經少見450
無限又有03

03一樣照SM佢啦
LV1膊頭炮炸落佢度冇2800血
一場十萬傷都冇難度

上面下格團85000傷張圖嗰9次全部都係打無限制打返黎

以為你講g4
G6就唔同講法，係hp少咗啲 但輸出依然好高

g4 lv2打無限制做後場支援好用喎

用慣G6順手好多

宇宙型蒼白幾好用

r2 個炸彈傷好多
但以前打無限都ok
依家d 牛鬼蛇神多到勁難生存
低cost 用r1 基本都唔會枝豆槍

嗚呀！我的運回來了

單抽抽到白狗 gm sniper ii lv2

幾時carry我MH?
買咗成個禮拜都無時間開

跟
求carry

尋晚玩左埸全部人都係用大劍
試過死剩我一個比人圍，對家5部一人一野斬落黎
下下2-3千咁放血

推，快啲開新po

收到

推

放地雷